話你知點撚解有D美國人咁撚憎侵侵

其實就係D 美國左膠KOL
以白兵邪教洗腦方式
係FB或YOUTUBE日撚日開台不撚停向佢D觀眾洗腦數臭侵侵
久而久之,美國就越黎越多人憎侵侵, 恨不得侵侵早撚D死

手法其實就同香港某D劣幣一撚樣, 冇任何TALENT專長技能, 靠抹黑指定目標人物去抬高自己一撚樣
因為唔抹黑指定目標人物, 冇任何TALENT專長技能既佢地根撚本冇票,冇存在既價值

所以一定要比全香港人知熱狗陳雲白兵呢班垃圾係幾撚低賤
越多人buy佢地，香港就會越難翻生

又抽水呀你

美國左膠憎侵侵多撚過憎共產黨
同白兵信徒憎美國代理人多過憎共產黨同共產黨代理人
用既手法係一撚樣
唔撚洗懷疑
我係幾個月定半年前已經出post講撚左白兵只係用緊美國民主黨洗腦方式洗緊佢D信徒腦

首席邪教信徒出沒注意

有人理佢地？

姐係咁

而家美國個情況:
美國共和黨既支持者=當年既泛民支持者
美國民主黨既支持者=當年既熱狗

美國民主黨既支持者就靠洗腦抹黑既方式令到d細路好撚憎侵侵同共和黨
而侵侵同共產黨係靠d上左年紀既支持者撐撚住
情況就同當年泛民靠上左年紀既支持者撐撚住一鳩樣

而班比美國民主黨洗撚左腦既支持者呢, 見到侵侵支持者就想打撚到佢地爆肛嘔血
對侵侵支持者既仇恨程度同當年熱狗對泛民既仇恨程度係差唔撚多

所以我係年幾前出話美國民主黨支持者更接近香港熱狗,就係咁解

連登首席冷氣軍師出沒注意

冷氣軍師好撚過好似白兵咁撚樣既山埃軍師
山埃軍師叫你拔喉唔撚好醫2020一撚齊歸西
你又信果下好撚野

睇返個結果
其實香港人選擇信李+x都好撚過信白兵
信李+x, 香港2047年玩完
信白兵, 香港2020年玩完

熱狗陳雲白兵果班正如左膠係leftard 一樣
都係mentally disabled

咁可唔可以講埋點解你同勇武割蓆？

白兵呢2個弱智仔真係傻架啵

順便講埋你另一個post入面俾人發現完你同勇武割蓆之後就走咗去啦。

白兵割我咪割囉屌
白兵2星期期都話中大理大戰役既勇武抗爭=推人去死
聽開白兵既我仲唔極速同班參與勇武抗爭既人割席呀?
冇辦法
好似白兵咁既KOL真係影響到我既睇法

當全世界所有地方你只可以講阿侵壞時，佢自然變成壞人，而民主早已經失效。

例如reddit 的politics, 你只可以貼支持拜登的新聞, 而對佢不利或對阿侵有利的新聞就會刪走。久而久之，天真無腦的美國人自然相信，阿侵係壞人。

比起我地，美國人缺乏對付洗腦文宣的經驗。我地見得中共手段多，而佢地其實係無

仲有左膠犯民2邊都係政棍仆街，搵人笨柒同cap錢

留意番，佢哋係屌岑敖暉叫人留守中大理大，推手足去死，依度先唔評論佢地屌岑敖暉啱唔啱，但佢哋唔係屌勇武手足。

唔係好似你咁同勇武割蓆。

美笨左低能到咁，msm 講侵係希特拉都信，有些以為自己聰明話唔信，其實侵似共黨獨裁者。

凈系呢兩句前後矛盾：

你已經冇曬credibility

trump私底下係電話對記者承認covid好大鑊，但上台就公開話好小事
佢都認係play down covid根本係隱瞞、欺騙國民
試想下係林鄭做同樣事情，睇下你會點

就係比佢2個洗到腦先要屌鳩佢地
姐係我係冰天雪地想訓覺
打自己一巴等自己唔撚會訓著得唔撚得先?
出POST屌鳩佢就係想時時刻刻提醒自己唔撚好比佢2個仆街洗撚到腦
咁撚簡單既原理都唔撚識?

我希望佢地會醒, 如果唔係美國一定分裂

其實我覺得真係會分裂, 救唔返

姐係你個弱智信徒覺得
墮撚左入層壓式推銷陷阱既ON9仔
出POST屌鳩層壓式推銷係有問題?
咪玩啦細路
咁撚弱智唔撚好入時事台啦屌你

樓主犯邊種繆誤：

oic

Btw, #23 答案：

屌, 真係信徒黎
同弱智白兵屌鳩廢佬叻果時一撚樣咁柒
不撚停彈D術語出黎顯得自己好撚勁
其實以佢2個既資質
(每次出新片都要讀稿)
當場同阿叻辯論100000000000000000%駁唔撚羸廢佬叻
假設阿澤比阿叻玩撚到0:5
佢2個應該會比阿叻撚到0:500